35歲女確診者本月6日已失去嗅覺 惟之後繼續上班及與他人聚餐

●15歲就讀旺角諸聖中學男生（第11345號），在太子大南街 142-144 號居住，3月12日發燒及咳嗽，同日最後上課，16日到流動採樣站接受檢測，其後確診。該間中學需要強制檢測及停課14天。

●35歲女子（第11346號），居堅尼地城士美菲路85號寶德大廈。她在葵涌上班，任職市場經理，3月15日最後上班。她3月6日已失去嗅覺，2日後求診。醫生曾提出做檢測，惟患者沒有遵從，至16日更開始有氣促，同日到社區檢測中心接受檢測，其後確診。她發病後曾與其他人食飯，中心亦會跟進其接觸史。

黎太

咩公司

可以告佢 $5000

我的訴求是就是想上班.jpg

呢d害人害物直接打把啦

堅尼地城返葵涌 咩玩法

巴士行西隧好快到

好遠咩🥺🥺

關你撚事？我支持攬炒，所以最好多d呢種人。
成堆左膠弱智站在政府立場維穩。我恨不得病毒越變越勁，死撚曬d廢老

好出奇?
識人屯門返柴灣

905 轉 930

但會比狗屌
點解住屯門會出現係呢到

而家15歲 同 35歲 都算廢老了 ?

多d呢種人到處散播病毒，班廢老中招機會咪會增加，唔係咁都唔明？

要 show 黎生幅相俾佢睇

巴打超強理解力

死多啲廢老
同15，35歲有乜關聯？
佢哋2個又唔係死咗

做得好

鼻塞有咩咁出奇？

真係咁你都死埋

有機會架，唔係點叫攬炒。原來口號叫攬炒，但冇攬炒的決心？
最好就只燒敵人，但世事冇咁完美。攬炒係一種決心，但並非目標。但冇咁的決心，策略就唔會奏效。我屌曬你班精神分裂的垃圾

女手足真係識玩

無味覺都唔察覺到自己有機會奶撻